(緊急)麻煩各位手足推尋日葵涌白衫向市民舉槍件事

基本上一上熱門就見到尋日大家喺度屌放煙花現時

好明顯又係同上次同一招用另外一件事去嵌着一件事

兩件事都好撚離譜，但葵涌件事係比較嚴重
麻煩幫幫手推，唔好比個風向轉左淨係去放煙花嗰邊

謝謝！！

推

兩邊都要煲大佢

push

我知，但你想上熱門睇
基本上個風向已經俾人帶到淨係理放煙花單嘢

推撚到繁忙時段please

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

不能只有我看見

屌你老母達狗

Push

求推

我要抗爭

麻布袋頭號目標

推到上熱門

唔一定推我呢個
我呢個無咩資料

推d整合左個d

求

屌